Google同利物浦有咩恩怨

讚緊夠忠誠又唔岩

屌真係有

利狗足球俱樂部

又逼害

我打C朗都係出C狗

無恩怨呀 個名係事實

好人好者點解你會走去search利物浦

係體波台個group見到先 以為係改圖
再search 屌你係真既

似係有員工玩野唔記得改番

屌你老母

好癲

痴撚線 真野

正名成功

利狗

講事實都屌?

一定係曼迷😂😂😂

曼迷又搞事屌你老母

猁狗

就係你條仆街

死痢狗

我聽日搵律師搞大佢

大家睇新聞

新聞無報你死全家

律師信聽日搵律師搞

啱先search，原來係真

告鳩google賠償返我心靈上既損失

正

前日睇維基見到利狗足球俱樂部都笑左

好真誠

有IT 狗要失業了

出左律師信

利狗有咩問題

利

屌你老母 投訴到google破產

Google = 反猁先鋒

獌迷

利狗足球會

仲以為出臭痢狗

大家好好認住利狗，唔係脷狗

Google=獌

屌, 以後唔再用google

Google做乜咁直接

玩針對, 屌你啦google

公開道歉

講事實姐

抵制google

講事實

好尷尬。。。

Wiki無咩特別喎 個個都改到
但係google真心好笑

咁係你ON9 JE, 小學雞先會笑呢D

你句回覆先似小學雞wor

🤣🤣🤣

仲係度

你地兩個打和啦

Dddd係全世界最撚爛口既小學生

Google曼狗黎 我利迷子唔玩google玩百度

Google最好笑 利狗

屌那星 以後唔撚用google

推到google仆街

報唔報都死ok?

仲未改返😂

支持google唔好改

29/3 20:07
依然未改

真的假不了

19 隻猁狗負皮

怨婦狙擊google未

👏🏻

😂😂😂就快咖啦班垃圾

波台怨婦仲未狙擊

痢狗全面進場！！